［PS4］Monster Hunter World (173) 明天會更好

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你

中文砌裝link：

頭香

竹日香

頭

明日花

_ _ _ _

五香

im god

香佢老母

屌哂你地老母

明天我與昨天的你約會

打埋08全A?
擇日再戰？

終於有石可以將把弩打多個窿

擇日再打

太易玩了

下個topic 如果重係我既話

08都唔打了？

你要熟晒其他武先幫到你

我地睇完拉

08我可以 雙弓？

其實做咩唔分開打？

打

愛美

我過幾日練下其他再a曬佢

我地聽日仲會唔會見面 ？

唔撚會啊

又唔同我討論

梳 一開始我閃左佢

一開頭唔係有人柒應該可以3分頭

都好嘅，趕左佢去12區，多啲位輕鬆啲

為左補償 我開返幾場歷青比你地

大細金-2
7tpY2pTTpYp8

美欺巴 鴨巴 清左荒地未
仲打唔打

打邊關

美欺白唔到金發老脾

細角

真白金了

有冇人一齊A左個雙角龍佢

見到你們打風漂
我已經落去打櫻火

打咩都得
好似係

女朋友巴打仲打唔打

荒地 陸台 森林 join

J緊聲

其實你仲差乜？
我就真係幾個地方都差啲

你唔講野既

我依家返緊去 會唔會返到就full

我上次太刀仲快過弓

J緊你們把聲

點解你唔同我一齊打

扮小妹

我有跟你行牙
甘又有其他人
我咪打第隻

食埋野入

最衰佢喺呢一區出

屌 連續3場冇英雄石

今次試下雙刀洗先

Oscar係邊位？ 一入區域就衝去開任出發左

＞＜

怕醜仔 想食

禾想沖涼
free ride一場ok?
一場就返

是咪有大細金團

ok

2 49又突破了

2分49
hi youtube

邀個無online嘅人做咩啫
本大爺同gin妹拍緊拖牙

自問先答

連登又創世界紀錄

邊個係gin妹＞＜介紹比小妹識ok？

成班痴線佬

打埋呢場又施個肥

打緊咩龍 做到 2 49？

6:58

等放片

歷青

打 森林嗎？

遊日打唔打蚊？ 順便幫我打埋就收皮

臨尾灌腸灌到佢仆晒街

好 種野先

留埋兩個穴最後用

挑戰計唔計50？
我差3場

好9

計

唔知喎 我百幾場無理過呢樣野

典跟牙

2分54
挑戰上2分半

咁打1場蚊 2隻搔鳥收皮 ？

打撚死人咩

ok 我轉返冥燈

btw到宜家都未出英雄石 bug咗？

難啲喎，尤其係到後半冇晒擴果陣

睇節約情況姐

好呀

個個都係咁開利刃咪得囉

沒有限極

種菜乎？

有無人打緊救濟~ 想join

想聽小妹你把聲

好快

閫爺solo貫通 屍套

我都想聽

你地刀吾講野 小妹想聽

＞＜你入左黎又唔貢野

sorli無效率開

個party好多人

明明全部都係女人，但係突然有把男人聲

想join

掘錯生肉 屌

有貢野 系你分吾到

屌你老母又斧，托咩

打嗎巴打 打多場五子

屌 隻搔鳥勁撚到自己引爆

想聽鴨子把聲

想聽你把聲－。－

唉

做完GYM跑完步好撚滿足

你入唔入黎傾

我有冇得入

入黎丫 唔想懷念你

見你唔show我

要點入 好少玩PARTY

邀me ok?

得三個 打得好辛苦

sor 頭先睇唔到 巴打有無code ???好似無咩人 定我入左分流

hi

收工

我都入左 7tpY2pTTpYp8

入7aW7kZdwxubA

我好似冇ADD 你地PSN

我都係岩岩先加臭JER

入唔到7tp呢個..你地入7aW7kZdwxubA 好無

食射擊術勁d

jer仔你tg 俾psn 我

感謝各方巴打

點會入唔到

我咁高輸出都話禾扮忙

打多場食個飯先

下場轉，岩岩入左場

應該都係撞左nat, 你地過黎?

巴打係咪要打五子升lv?

我係GaryTheBeggar

有冇得JOIN

邊撚個扮女聲

有冇巴打齋刷角龍

FULL JOR 不過有d小妹淨係j聲唔出聲

莊牙

等你地

98la

hi牛逼

full左

我打住bb先

食飯，陣間再打

envy妹把聲好好聽

係牙

ho ar

扯左

射左

Po lin g等，開咗

anyone 大細救濟 7aW7kZdwxubA

好想天

響朵

我想入 但係同你撞線

無問題

明豬台擋wwz

咁呢個世界有好多乞衣既

好多小妹 好開心

黎緊

我細細個就聽過佢大名

美欺巴

鴨仔打台地ok?

你走先 我幫你頂住

我帶人升hr同幫gf清沙漠

德誠女傭

我都要升HR 我得28

敷咗嘅？

我岩岩自己開第二場就出

7aW7kZdwxubA -2救濟大細

入得

我開住荒地打埋隻細烏先 有人再join

一齊囉

好

-2

台地-1

3小妹打台地 -1

龍晶救濟任-3

咪話對佛妹好有興趣果個囉

cumming

我個心 穿左個lone啊＞。＜

黎左

比個氹我踏

台地 / 森林？

世界冠軍

Join

咁全清啦下場

踩

好 巴打你開？ 爭台地/ 森林 幾隻

點解我塊魚片用一次就爛嘅？

痴線

台地-1呀 有3個小妹

打森林囉 我森林差細飛雷

推到上報

我都係

上鏡

ming sing

連登仔痴撚線

無呀，有j post都知me有講過㗎

到hr29之後要做啲咩？

打雙爆鱗

2隻架兩

我想識gin哥哥 介紹比小妹識可以嗎

接咗啦

有jer絲

有冇巴打幫我打進階挑戰
利申:新手

自己試下打？熟下攻擊模式先，唔掂再call me

Ho

沙漠大細金 有冇人打

由佢兩隻隻揪 得閒偷下雞 當初都係咁打

齋打角龍ok嗎

點樣齋打角龍？
打完搔鳥同土砂然後目測？
我仲差搔鳥同雌火細金＋角龍大金

我唔打住啦，出街食野

咁清曬佢囉 入嚟呀我哋-1呀

code pls

sorry 呢到冇巴打

進階挑戰係咪juno果3個？

屌有女

9到

老蘭食女

入緊

有無人打雪見櫻？＞＜

有小妹陪打

細飛雷where r u

而家魚片淨係可以用一次？

冇細飛不如走啦

好似有機會爆 ？

巴打 爭大細飛雷 大鳥 如果大家都只爭飛雷可skip

細魚片用一次，大魚片有機會重覆用

一陣再打? 荒地先囉而家

無人同小妹打 ？

荒地 me 只爭 隻細鳥

泥魚唔洗打啦，唔係冇人缺泥魚咩

熔魚點睇係大金

咁有無人打大細金

-1乜都打

195格必出大細金-1

小妹

唔想要有jer絲

我應該打邊隻 會負進度

你白金你鍾意啦

臭JER

三貓咗 打死一隻打唔死第二隻

用多啲陷

有冇人刷恐暴龍大細金

TED打搔鳥, 我打土沙, 日文字同壯拿分打泥魚啦
跟住我同ted打雌火 其他打角龍 咁樣好d

打森林/台地得唔得

台地齊 森林差細雷炸

我差細飛同大細角 兩到都係差一隻

打森林？

點解我貢廢

咁就你地打完飛雷quit

出G位未 可以玩返未

有冇人一齊打挑戰任juno

深海妹 殺左隻眩鳥就走ok?

其實係咪單雙人都1樣血 岩先自己打打到想死

-1

仲有冇大細金團

yes 單人都打緊雙人血

妹

唔skip?

我又嚟 邊個集會區?

sorry full jor

你其實差咩話唔記得左

姐係我地打鳥同飛雷就走 明了

大鳥 飛雷大細 大鳥我可以之後打 打飛雷走？

你睇下隻鳥大咪打埋囉

咁all in 飛雷之後走囉

就笑死 刀光劍影

大眩左 上4樓

你啱

ging

想捉都捉唔到

出親啲5紫HR30永遠都係爆鎚黎

佢兩個個名好夾

得啲砍痕

有人搶左位

信

呢隻唔係大龍咩

角

全部人party緊？

Gf缺細

all weak

信我巴打？

5紫HR30蒼火架兩都唔少

好似係

噢

8個人

雪見櫻

落街買野食先

齊人再打 不過我差唔多訓啦

有冇哥哥打雪見櫻

又話通頂

小妹唔想皮full差

有蒼火就筍啦 幾分鐘一隻

識唔識size?

有冇人一齊打蚊

我都係唔玩住sor 1個鐘左右翻黎

信我

有冇團跟

有細飛了

不了 大細金呀

有冇龍晶大細金

有無人晏d可以carry吓每日任務

點解7仔啲狗飯可以咁好食

乜鬼

買左x魚雞xx飯 超好食

想打咩

個碗仔翅都ok，係細碗d

你真係食開狗飯

全部未打，而家先返緊屋企

想問白金組別 除咗咬手瓜有咩玩

每日任務

放得落口就得啦

你幾耐返到

跑下步 食下飯

真係免費都唔食 做過7仔

3個字

karen 打唔打場挑戰蚊 未解每日任

me

我做幾年做過

日任個挑戰要解上位 今朝中左伏
所以一定要打juno/雙慘

有e子carry即係me根本連bc都唔洗出

有無青陪打雙爪

雪見櫻？？

你就好啦有街去

自己打8分鐘收工

Bc?
我廢

有冇人打日任 進階挑戰任

臭jer走咗

小妹好大波

女女生日會呀
睇咗成晩女

有得睇無得食

base camp
一陣咪知

我差唔多訓啦

又矛野打了

$500x4 (年青，識屠龍，好功夫，中波，白髮）

青用咩打 我雙慘冇樣識用 焗住打juno

俾盡？

邊一個嘴黎嫁 我都想改一改

小妹想食大隻仔仔

走去擴散

呢度d清幫到你

me係毒柒肥仔

我派貓㗎

code?

有冇野打！！？

想打雪見櫻冇人陪小妹

全部小妹嚟嘅..啱啱入完party J聲

打埋條火魚過黎

我仲研究緊 係某啲位都係孖潤腸

同me打完me同返u打啦

屌 小屋個燈光真係好易柒

個party仲有無得john

快

任何龍必定大金團-1

唔侵男人

有j者被歧視

計埋31哥哥都唔知夠唔夠人

睇埋ditf就訓了

聽日sunday喎？

點解會-1

驚已死

po lin G?

入左黎

見到個party有個位，入唔入得㗎

龍晶大細金團-2

開咗驚先啦

4樓有live av睇

入緊去集會所啦

dog rushinh

Which one？

樣撚衰到 梳直d都係咁講

有一個位丫好似

？？？ 啱嗎？

入左氣會所 po lin g 可唔可以邀我

集

差爆鎚龍大細金

差爆鎚 岩賊大金

我差岩賤大金 火魚細金

夠薑入小屋影張嚟睇下

你指我隻人？

打少一日每日任拎開花票，會唔會合唔哂d裝土弓

森林五子 大細金團 寶蓮寺-3

gokup 嗰個

一

有冇台地同瘴谷大細金？

打唔打埋隻細飛

打左啦

返嚟了，啱先歷青團仲喺唔喺度

巴打爭咩

係

基本上乜都差

對波好大

sosad 台地同療我都齊左

唔是你

失散嘅弟兄們呢

點樣可以整肥個人

掛住貓食唔屠龍

執到閪任青瓜

jm9，個個都喺度鬥靚

哇發生咩事

禾又貼下先

變態婆

你呢隻係巫女黎

龍晶團 大細金齊未？

我差大岩賊

痴線佬

仲係差大爆鎚岩賊

差大蒼

有冇野打

講起岩岩YOU2見到團3:44秒

我又post 下先

畀人破了

唔好係呢度睇 呢度睇真係豬排都變女神

你地係咩集會

bo lin g

Po lin g

牙佛NG ADD ME

咁狗？入party？

OPEN JOR？

仙女

屌你潛水

入左啦你ADD ME？

挑戰下佢？

有冇嘢打
冇我繼續整樣先

ADDED

佛陀 可唔可以add 埋我 Ted

搵極都係得2分45

trytry?

好似未齊人

我想擴但同人打緊fortnite唔想停

夠人我OK阿

一近就好濛

個樣好淫

睇嚟要我都擴埋先得，砌下裝先

前玩家留名

唔覺 都係睇節約姐

同埋佢好似食曬藥

Overlord咩

仲未訓

邊個嚟 好型

臭jer又話訓

小妹黎

小妹濕了

女朋友 一唔一齊打沙地

雪見櫻-1

93格雪見櫻 必出大細金-1
有攻擊豬

瘴谷會唔會出大細金嫁 打極都冇

打雪見櫻有 play?

條友痴左線呀

后宮3千

你真心

You in party?

陪我搵到隻細角同你刷天光又點話

我熄左機玩緊gal 何出此言

有牙 如果冇只係緣份未到

以為你聽到

砌完了，試打幾場？

Bo lin g

點會呢 屌俾你發現左我鼠左入party!

我打 有冇位

咁是咪沙地先

4樓

唔是雪見櫻？

我好多歷

未試過重弩控，總之打幾場攞下手感先

好似無人

有呀我打呀

試擴歷青團-2

+1

入jor

鳥巴jo muk走左

好假

鳥巴

屌 我想入小屋睇樣

施主 寶蓮寺弟身子師如唔講大話

我叫阿鳳畀返個位你？

成碌木.jpg

今次龍擊果下我射，你地係側斤睇時機擴

點架

跟 差大金角龍

爆鎚大金

齋打角龍-2

扼我入黎既

打牙

你係幾勁？

?

做咩啫

畀啲時間我，我要執下啲shortcut

早抖

石仔有冇擴團?

打歷戰 我有

冇我

擴緊膚左喎

記得打完打雪見櫻

救濟開咗lu

集郵唔預我

唔要救濟

屌你第2張圖好似啲無恥既合照黨夾硬伸個撚頭埋個明星到影相咁款

龍晶仲有冇人打
打埋隻岩賊大金

笑死

你一黎左姓佛個個就黎攪破壞

打緊荒地嘅巴打 可唔可以打 騷鳥同泥魚

連登第一花美男

頂你

你又唔黎影 你影咪伸個頭去你度

你係連登第一power ranger 粉紅戰士

你認真

明明就係變相怪傑

已破

其實可以快多2，3秒

2 39

我諗可以入2分半

又快左

最型果陣唔影

一開頭我射龍擊都未有人開始擴

下次一齊喺1號營出，可以再快啲

邊個活動最多烏龍玉?我要好撚多粒客製防具

刷緊台地大細金 差3隻

我射麻彈

打錯，係麻辣彈

即係點

屌 手機打字ON99
我射麻醉彈

唔使嘅，我控得啦

我諗射完擴3就夠 射完唔死多數好慢

捕捉彈牙

okok

有冇沙漠/珊瑚團有位

我成百粒啵

無喎

種菜

2:37

應該珊瑚會易出啲

失策，無諗到咁快，直接喺落穴入邊接左麻

如果直接射左捕獲彈再麻穴會仲快

屌 無帶到 掛住打字

射完擴3+2粒擴2應該要死

其實如果咁快，我負責埋捉都得

射求救

已經開左任，無得射，陣間等埋你入

角龍你條撚樣真係不知所謂

我訓 仲未有的話。聽日同你打

打多場種菜先

我重一重on先

sor想問多次 重置任務係唔轉size ?

有團嗎

轉少少

又畀斧…屌你老母17粒

咁出去，sunny重機

有無人打場挑戰雙狗/土砂

11粒

幫拖打場挑戰得唔得

我打

寶蓮寺

調查活動 - 挑戰任務即係咩

射擊術係食邊幾個先出?
食射擊1粒打多幾傷啵

兩個

最下面果行

射擊唔加 好似係

開咗任

係咪有團

答唔到嗲 又無人打角龍

組一團啦 大細金-2

我殺左隻火魚 再重置 係唔計大細金既?

唔計 重置唔計

重置唔計 要返回

因為你唔捉

捉 一定要捉

撚樣龍

岩岩打完浮空 出緊

召喚巨鑽爆擊

你係咪解任？ 要進階

2:21

2:21 應該最快啦

係啊解日任

打雙狗

出埋劍石
完美

啱先條龍係中緊網穴就捉得定中左麻穴先捉得

me too

唔知 冇留意

聽講單人最快係2 16

有冇可能超越

應該可以再快

你地一開波食唔食鬼大

從來唔食

中間畀佢走甩

只要唔係11區我都會食

上場咁快關唔關佢連食2個落穴

唔該小霸王

有團缺人？

組一團咪會缺

Can I join?

係計埋你先-2

打邊到?

沙漠/珊瑚都得

最衰喺呢區，唔係仲快

啱我 CODE?

控得幾好

3粒龍玉都冇英石

打埋呢場唔打啦

邊個係你?

我接力石仔你地仲打嗎？

Joining

你親戚

珊瑚-1

屌……係咪有啲射左落樹，明明第四個穴都未捉得

你日文名？

射到條尾d彈落返自己個位 勁窄

我打一個鐘多啲要出街

咁夜？

好，總之就擴佢老母

我玩到4點-4點15左右

推

除左擴有無野做？

石子

我專登同步你

整咗好多下

唔好幫手控場，專心擴佢老母

做咩走

唔好太近條龍? 同埋放個穴係自己前面

我見到捕獲完畢
屌

係咪喺舊石上面有啲難擴，下次我引出少少先眠？

死後1秒捉左

屌禁錯出左去
Btw我張激運券呀

我1粒彈打98 你地呢

梳

激運冇用㗎 加錢only

屌我啲常春藤又就嚟用晒

冇得種真係on9

我咁岩要洗左佢拎登入

我一陣訓之前過少少比你? 我好似得返少少

咁又唔使，遲下搵日saveload互過

29藤加33網

唔洗啦一陣我訓前過左35張比你先 都係順個便

痴街隊

珊瑚救濟3缺1 唔好打街場啦

屌…臨捉得係咁畀人炸飛

我收左手架啦

個位太窄

喺呢區出都冇好結果

巴打又斷線

應該係我 sor
不過都過唔到紀錄 我有睇時間 佢走嗰陣都用咗3分鐘

琴晚又係咁 而家又係咁

唔緊要啦，呢區出都預左唔會破記錄

你pccw？

曲？

我只差滅盡

慘

差少少，唔夠大力

理想狀態係第4個穴捉到

射哂都未捉得

wooooooo第二粒弩

可以打兩個洞

我企太遠 有2粒仲要比隻背甲龍頂撚住曬

過嚟鄧腳順便升hr啦

點解要喺呢區出

好似轉客製遠攻好啲

無記錯的話客製唔影響擴

打埋瞓了 牙石一陣4樓見

係架 ？

搵人過一個陷阱箱畀我，我用晒唔記得入貨

半價買返9999啦

台地好似唔識出細金咁

都要出返去先買得嫁

我差成閃光燈啊

瞓唔著

雪見櫻

唔係喎

一場4金

俾你攞曬

想問下活動打果3隻眩鳥會唔會出大細金

硬係差啲

2:22 2:23

應該唔會

會既話我打嗰個算
珊瑚3缺1你打唔打

傷害

好似唔會 打台地4隻好易出

問得好 如果會我都去刷算 唔洗喺台地磨爛蓆

算啦，聽日再試過

想打求code

KevinGameiro 你online到未

唔係一區我都無食鬼人

我打撚左10鳩幾場都冇出。。。

淨係爭眩鳥就自己solo完quit任快刷
好快一隻

幾點 炸青瓜炸上癮

唔見你

唔知喎，瞓到幾點咪幾點擴

佘詩曼去咗邊？

Btw求唔好出名
我係3個i 果位

ok 殺閃光燈然後quit任
無限loop滅佢族

岩岩果下應該可以15秒

因為岩岩射左3下空炮 我見到紅線照射 點知原來係大兇屍 原來死左都當目標我屌

好啊

一入黎打完

我都諗緊邊啲位可以偷雞射多幾槍

基本上我淨係射左reload好嘅擴2 3，徹2 3就無再攻擊過

白果

話說原來前幾日好似撞過你地街場

我差眩鳥大金,櫻火龍細金,風漂龍細金

夠架啦 入彈=好哂時間
我諗都係睇冥燈技 同控時機

起碼刷咗眩鳥先啦

屌，原來我無save到2 19果條片

個個都冥燈到唔洗轉擴2就應該上到2分10左右
可能再快啲

2 21?

2 21有save到

算啦，聽日整多條快過2 19嘅

2:19咁廢唔要啦 聽日我地上10-15秒
BTW 企埋一齊射會唔會好D

我地有上到19咩
我記得最快唔係21咩

我煮埋野食瞓啦 瞓醒再刷過

應該會，其實基本上佢都控實晒，你地行遠再setup中間都晒左5秒左右

只要行去佢背脊度，等佢落穴果陣打唔到就ok

係咩

即係我有save到自己唔為意

孟加拉效應 我都以為係19秒

更新最小

我連呢個都冇

係咁出鳥龍玉

呢係你本身記錄咗既已經細過呢隻

照upload條片先

原來佢出左網穴果下就捉得

要快過2 21應該要喺第2個網穴入邊捉

原來掉晒去你到

我知啊

仆街呢場冇

聽日拗手瓜再戰
邊個挑戰連登不滅傳說

誓要奪回失去嘅寶座

你條撚樣

真。世界記錄

終於？

呢隻一睇就知冇細

不如肯定冇既直接走場啦

都好

有啦！

收工！
我刷泥魚 你莊唔莊？

莊！

我好多大細金都差
玩左一排咋

都過百hr啦

你係我一倍有多
竟然仲未白金

之前冇刷大細金 主要刷珠

關乜事 大細金呢樣野好講運

我收皮了 有緣再打
祝你快啲刷完大細金

反映擴3成功都要落做功夫

仲有人話擴3唔使技術
叫果班真獵人TA表演吓

聽住瞓教真係好舒服
推薦比大家 十誡歌

用大劍
佢哋狗咬狗骨其中一隻會成日俾人抓到訓低
大把機會真蓄力 平時有拔刀會心
垃圾闘技裝黎講係幾好 起碼打得快

笑死，真係乜都有得TA

想問下邪教徒
擴三係咪唔洗理會心？
特射係咪必配？

笑4

工三刂一 <--打到

刂 點讀？

唔洗會心
特射都唔洗 配咗套裝 珠無攻擊珠就任插

係咪咁玩？

雪見?

未起身 雖然好想

又出竅上連登
小心D呀你

咁啱醒
發夢打緊雪見櫻 屌

唔好咁痴線啦cfu

係 個個都差唔多係咁

你哋重未瞓

黑暗左右客制兩次都係攻？

係 谷到盡

食曬藥真儲打柱932
有人想知再講

想知

Btw啱啱cheak回帶條友真係兩個Ac
有圖

你哋唔會炒車

噴射大劍雙強化攻擊

食完撚廚拿

主要玩儲力？
除咗鬥技冇玩過大劍

食完啦

癲

其實玩咩都可以 只要打啱位就OK 底傷都唔差

瞓醒試試

快d醒 我加入同你說建煙

訓醒了

瞓唔返
你角龍刷完啦？

咁早

細角？

想同小妹打

小妹怕醜

HI GF

唉原來唔想同我打

Yoyoyo 訓得幾個鐘都唔太精神

想牙 怕醜嘛

我都係瞓得3個鐘

GF是咪要大角 要大角搵我啦 一場幫你攪掂

我要細鳥細角

牙象一唔一齊打 3個可以唔打魚直接等角出

人呢

係PO LIN G

到了

你打土？ 我打完雀過黎幫

你要土?

要打兩隻先出角

明白了

有無？

咩都冇

要歸來喎

再試試

無人開團我好難莊個bor

終於搞掂4隻稀有動物

BoLinG

刷唔刷大細金
我差泥魚眩鳥黑角細 鋼龍大

差咩

我出去食埋飯先
返去幫你睇鋼龍
你洗住活動先

細角細鳥

你ID係咩

想升hr 多啲

唔該晒巴打

各自努力啦
打唔打挑戰？ 今日個登陸任

我晏D先打

求carry挑戰任

我無咁快玩得
我一陣清晒啲鋼龍睇

不如放下閃同陷阱 鳩砍好難打

放麻啦 根本斬唔到佢

第一場隻角龍應該細金黎 你miss左

屌

你重置任務？

鋼龍大 加1

過嚟佛b屋企

歸來

咁無野了

今日唔洗上位 搵人拍蚊就得

放多d閃

有冇人有團？

你想打咩

大鳥 我屌佢

有無細

冇

佢要升hr 等en肥返嚟雪見櫻啦

冇所謂

隻雀應該有

2隻細金曬

Yeah

Ching ho ball

而加要咩 太多隻兩個打好慢

飛雷(細) 毒妖(大細) 蠻(大)

右邊營 你打飛我打毒

11camp

跑online

蠻大打試煉一定出

就係想講呢個

果兩隻有無

竟然 重覺得兩隻都大添

蠻大有個任必出 我地打另外兩隻

好好好

牙象出現一下又唔挽

做咩

毒大

我都更新左

借問聲滅盡龍雙劍 同 恐暴龍雙劍點選擇好？

一把就龍屬較低藍斬正會心

另一把就龍屬較高白斬負20會心

玩緊其他驚 一陣先打

scary

有無巴打有鋼龍 同 滅盡西任

我都要刷鋼龍

飛無？

如果我見毒妖大隻我直接過黎 飛我唔識睇

thx

有人想刷 升hr個個任？

美欺打緊咩？

同緊女朋友刷大細金炸

飛雷細金

缺唔缺人？

我都更左

黎啦diu你 我地得2條友

我好知你地party high到幾點 我3:30走左

黎啦 但單吊毒妖細

7點

cls

我地開場先 快入

好撚巨

不如分開睇？ 好似機會大d

我唔識睇

覺得似就出聲

你唔想就滅啦 無所謂

分開睇？

一齊滅好似好d 毒妖好難睇

你唔係要細飛咩.... 我頭先見到隻超細毒

依家差細毒

Oh....

算啦 滅佢族重快 睇好麻煩

單吊係最撚悶

究竟啲救濟任有冇細泥細眩存在

大劍裝唔洗耳塞？

條龍咆哮就係你儲力既最好機會

唔洗 你有鐵山靠

不動算啦 高耳限死曬技能

冇耳塞點儲力

係 從來唔用耳塞

撞過去個下

竟然係咁

巴哈仔專用

無撚腦

呢下撞到耳塞架咩 而家先知

新手先用 連登冇人用耳塞 好似係

用生命值硬接
然後連落下一段蓄力斬

就瞓著

睇來你同細金冇咩緣 佛系刷大細金

巨鳩招來

on9

試下我行開下

我驚你嬲到啪碟

我齊左森林啦

咁細毒係邊個要？

女朋友

一直都亂左

白金左仲有咩玩

上4樓

一
定
有